星火被告「洗黑錢罪」

RTHK Live
凍結埋銀行7000幾萬
律政司全面配合
下一個清算對象，可唔可以係刑事檢控專員梁卓然？

痴線

Wtf

唔係呀！

市民捐都唔得？

會告得入？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

Cls

....香港法治

屌

有險可守

吊你老母死港共

戇撚鳩？

屌你老母呀

痴撚線

永遠唔會原諒香港警察

點解唔搞離岸
一早有人講咗仲留喺香港銀行體系好危險

告唔入架，志在凍左個幾千萬3,5,7年
港共由上至下全部都係仆街

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

即係入撚硬架啦
唔好指望法治

仆街政府

隨時搞612基金

Dklm隨意充公市民財產。中共係咪窮到咁七千萬都唔放過

而家香港法治垃圾到咁

告得入都唔奇

屌呀

星火原來有咁多錢

嘩屌 大清算

搞撚硬都得

繼續火上加油，正柒頭政府

7千幾萬，濕碎喇

志在搞到你幫唔到手足咁解

冚家剷

屌你老母香港政府

所以而家D錢應該拎去買文具，照顧義士手足生活
課金外地手足支援
唔係無止境跟港共GAME RULE玩
而且比佢任意魚肉浪費我地珍貴資源

呢個正苦，真係唔想件事完咁，係唔係痴線

咁仲得掂？姐反政府就一定要比人抄家？

一早就應該派出去

一定告得入
唔好指望仲有法治

唉仆街，被捕手足打官司啲費用點算

yes!
根本而家同送咗中冇分別

仲要等等等 等佢老母咩

6月已經咁講
比幾十皮去玩人治法庭已經ON9
而家仲比人封埋

有冇link？

Dklm

香港金總終於接受網上會員申請啦

收一賠十 = 七億

7000幾萬唔派出去又冇報告

我哋捐嘅係黑錢 DLLM醒未呀

洗黑錢, 咁係咪要拉埋捐錢既人？

一早預咗被凍結?
派咪你好未

屌佢老母 正經野唔做 淨係識打壓 仆街 死全家啦黑警

點解成班手足俾人俾人搞
做檢控果班人一定要負好大責任
我依然相信司法，作為一個制度/ 體制
但係裡面一啲害群之馬，一定要大力清算

香港航空俾大陸海航抽乾，搞到執笠咁樣，你唔去調查？班鄉黑係元朗上水搞「正當生意」，你唔去搞佢哋？

呢個擺明係政治檢控，比起之前任何一單更加嚴重

Cls...

邊間銀行

【Now新聞台】律政司刑事檢控科發表年報，回顧2018年工作和重要案件。

刑事檢控專員梁卓然形容，刑事檢控科人員盡忠職守，持正獨立進行檢控。他在年報的序言中，重申對「政治檢控」的指控感到難受，他說刑事檢控科職責，是確保所有被告都得到公平審訊，不會不惜一切代價令被告入罪。

梁卓然說，即使工作日益不討好，面對種種批評和重重責難，定必戮力同心緊守崗位，迎難而上。

屌你老味，仲否認政治檢控

入撚硬 法治已死

匯豐

呢排大家REVIEW緊搵義務律師救義士
但代價係不問成功與否
每隻CASE都180萬
而且港共操縱之下，撚有合法性同認受性
呢D錢係唔係應該用響更實際用途

警咩撚野察
依家係法治撚

？

屌。。。。。

有冇搞錯

晨早已經有人警告過捐款戶口會俾人搞, 所有612先批得咁嚴, 唔係所有嘢都可以想撐就撐架, 要知道今時唔同往日, 共產黨話搞你就搞你, 告唔入都照告架!

咁要告晒d 捐款人
擺明係想凍住你舊錢

而加真係用盡一切方法打壓

由遊行去和平連農場 去到資金都一切被政權用國家機器打壓

痴撚線，擺明亂鳩咁告去凍結户口

法治已死

邊個bank

被人拉左冇得保釋嗰啲除左同佢地玩仲可以做咩？

冇希望了。。。。

集體自首有冇用，超合作運動，有捐過錢都自首
overload佢老母閪

7000萬

7千萬 痴撚線

死黑警

快啲打國際戰線啦
諗住會有人有link唔使自己搵
幾廿版都冇

屌你老母

612都成億，好正常吧

屌你老母痴撚線

DLLM

Push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

......

實有人屌我係鬼, 不過我都係要講
屌你老母, 香港依家變左咩撚地方
好想黎一次真暴動

幾球野解決唔到問題，但解決到製造問題嘅人

死黑警 連7000萬都貪

居然怪星火唔係怪法治?
你老母分化撚入你老母個西啦
7頭

係支共

相信司法？不了

食屎啦香港法官
仲信香港有法治既都係戇鳩鳩

又老屈

仆街

新聞話星火拎部份錢黎做個人投資產品啵 點搞架

聽完都唔明佢告乜鳩

已經凍結左7千萬

ON撚9
痴撚晒線

無險可守，真係寧願買軍火駛晒啲錢死過

全部送上惠洲 記得先SEND番你地落黎

WTF

推

cls死黑警

申請翻個海外戶口啦
屌佢老母7000幾萬就咁冇啦
呢個仆街垃圾政府

大家要再出黎

仲未有source既

官逼民反

調查緊,調查緊

cls

有心做佢，遲啲可能到612.....

NOW出左

痴L線

612要小心 同埋要落力d幫手足

宜家最重要係可以點樣繼續支援被捕手足

政治檢控到出哂面

遲下到612

Dllm 市民錢都係黑錢

明顯支共

岩啊,你幾時比我

痴線，駛咩黑錢

洗乜撚嘢黑錢啊
屌佢老母

開唔到ac

Wtf????

做定期，買債券，買外幣都可以話係投資

咁都叫多 打官司要好撚多錢

are u on9?
你一人報警捉違泊支那乞兒仲好都冇用啦
黑警一句話唔理咪得囉

志在凍結左先

明搶

點解呢d 錢係犯罪得益？on9?

source?

有險可守？

連埋支共

屌你老母死黑警

我哋最後嘅武器係人多
冇喇
完

唔係我地點解要出黎？

聖誕和你shop，和你倒數
一定要發大佢
垃圾政府肯定係以為抗爭熱度減退
就打算開始秋後算賬

你拋個議題波俾我地，我地一定同你地殺落去

老屈唔需要成本

咁仲休唔休息好？

星火唔該快 d 再攪過, 做好保護措施, 然後再捐過

仲有612

屌佢老母!!
凍結晒點俾頌費....
法治喎.........

全港慈善機構都有可能洗黑錢
處理有可能犯罪得益

包括一名學生

612批得咁嚴同埋資金透明就係為左防止被搞
希望搞唔到佢

一休息就.......

依家打緊仗
冇得保釋啝啲同比人俘虜咗冇分別 除非贏咗否則係救唔到
保釋到嘅建議全部先去台灣 再轉去歐美政治庇護

612應該今晚就要行動走資啦
仲等

唔係個例了
淪落咗咁多年有咁多單
仲相信香港司法？

on9

Dklm 死黑驚

Dllm

點解唔用加密貨幣？

學泰國充公反對派私人財產。

李嘉誠賣得好，誠哥又贏

Dklmch

超級大仆街

屌，搞個離岸再捐爆佢
野火燒不盡

但612同佢差唔多錢係咁俾人屌
下一個應該到612，希望大步攬過佢哋本身有做足準備

有無手足聽完講解下有無機會告得入?
老實講舊錢事少 香港最多就係錢
最緊要搞手無事/之後點樣升級避黑警

懷疑、調查方向
即係擺明搞鳩你先

的士人佬開車撞人收五十萬，拉左洗黑錢未

唔通放銀行收息咩

我會再損呀 星火頂住

當想合法打官司都打唔到
只會迫人起義

全面開戰！要求裝修各大狗宿舍同法院！

咩料呀 市民捐出嚟嘅叫黑錢？痴撚線

要走資，走去邊度好？

警方你都信？

清算？ 點清？
人權法過左
高官， 黑警都未驚

幾時會吉到紅官， DOJ?

醒下啦

死撐話司法獨立果班唔該出嚟圍下爐

星火其實係咪應該係外國搞先安全

嘩！7000 幾萬！

我屌你老母

做得基金點都要有一定投資要維持到
唔可能單靠捐款

推上twitter

pish

玩大D 所有捐錢既捉去話洗黑錢啦

習維尼要搞邊個就搞邊個

屌佢老母 又想老屈

你個腦咁撚二元就咪衝出嚟柒啦懵撚

屌，同左solomon講未？

DKLM

一靜一鬆懈就係咁，拉人清算

係成個律政司好唔撚好

係，即時再籌旗先，一定幾個鐘爆7千萬

ON9

好撚賤

香港一日唔出現全民罷工同真暴動一日都唔會贏

狗話你都信

如果係炒股果d班黑警一定大造文章啦

乜撚嘢啊

好撚on9

警察福利基金點計？

唔係一早叫佢離岸戶咩

Pish

所以唔知批評嘅人係咩心態

要講幾多次
1. 每隻case打甩/減刑機會唔同
2. 每個手足個人意願唔同

所以，外人一刀切話啲錢全部唔打官司，用嚟著草
係戇鳩
3. 咁多人claim 法援打
係變相ddos司法系統
4. 鳩判係國際制裁理由
你唔打就變咗不了了之

4. 星火/612本身有做埋經濟支援
5. 所謂‘安家費’基金本身係踩界
唔計哩單，老燒都講過而且唔敢開

律政司先係問題所在 手足就有咁重告咁重 對家就有咁輕告咁輕
一個政府機構公然破壞法治

this is china

同你同當人condom有咩分別？
當冇被捕嘅人知道原來被人拉左就冇人理佢嘅仲會唔會出嚟？唔出嚟即係game over la

個人意見，要分開制度同個人

光復香港成功以後，需唔需要法庭？需唔需要政府？
緊係要，但係要唔要梁卓然？要唔要大波驊？一腳送佢哋入堆填區啦

法律界都有手足，首要清算對象係班主管檢控，而批准濫捕濫審濫權嘅害群之馬

對家目的係凍結哂D 錢, 等手足無錢打官司,
心理上令示威者覺得無咗人BACKUP 打官司, 嚇你地唔敢出黎。
告唔入都要搞鳩你既諗法

屌 推呀

上市公司都會啦

屌， 好撚賤，屈人洗黑錢

diu

哇犀鳩利

屌痴撚線

屌搞離岸 再捐
屌你老母

我屌呀？

少少野就無希望？
你番屋企打飛機啦

痴撚線
屌佢老母支那手法
屈得就屈

呢個真
煲大佢啦

612安全到爆，你放心都得

旨在凍結資金

話唔裝修法院班人又訓左？

抖撚完未呢咁？

無左7000幾萬

啱，再捐

咩叫洗黑錢？

共產黨要砌生豬肉幾時都得，唔會理你係咪合法

this one better

聖誕 再上街

dllm

仆街了………

我都覺得佢最主要唔係告, 係凍9 d錢

為左打壓，有乜賤招唔敢用

唔撚係掛

準備再funding啦

呢啲大路野唔洗source啦掛，gogole即刻有啦

其實都可以話
抗爭一方已經玩完

屌你老母港共政府 唔好後悔呀

資源就係得咁多
你想點姐

屌佢老母仆街冚家鏟

DLLMCH

唔想比人支援手足

基金會要點樣搞 同就咁捐款有咩差別?
以後會唔會變基金會比較可行?

話撚左用bitcoin 啦屌

Dllm 咁都得？好撚嬲

關你撚事咩改名啦柒頭

再捐過

告唔告得入呢個狗閪政府都無損失

開花

仆街 告唔入係咪會解凍？

收埋咁多錢派比暴徒啦肯定

咁 仲捐唔捐星火

唔好屌我唔捐錢俾手足住
你諗吓如果捐完錢
但俾垃圾政府涷結曬
咁咪仲衰

屌你

係因為星火幫得手足最多，
槍打出頭鳥

靜唔靜都比人拉架啦 點解唔出？

你休唔休息佢決定郁你都係會郁

四點鐘見到牠們多次顛倒黑白
而家曱甴講咩都唔信

係， 等你救唔到人， 似乎要用境外銀行

一下子無左七千萬
一單官司180萬
無左好撚多單

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

返工出糧救星火

法治？抗爭者資金就封 黑警收黑錢就無事

班死警甴應該諗左好耐先諗到點先可以凍結星火，包括插贓嫁禍dklm

做定期有咩問題
我記得政府之前有筆錢係俾西九搞文化中心個陣
筆錢未用就用黎做定期
如果咁都洗黑錢就政府同樣仆街!

再Fund
去外國開戶口

燒撚哂d法院都唔會割

愈止愈亂，攬炒吧

屌 死警甴
靜左排就開始搞鳩人

拉

一停就清算

外匯基金都一樣用啲「公帑」去投資
用錢去搵錢，保本同增值係基金管理人必然嘅工作喎

所以大家知點解612咁手緊，每一單都要跟條例搵核數師批

因為黑警要玩你真係好易，就算最後告唔入，筆錢都比佢凍結三五七年

就算搞唔到你 凍結你3、5、7年都得
依家對家識玩 搵幾條友由大陸入錢。銀行洗黑錢部門都會查。香港銀行日日mon住由大陸入既錢
凍結咗資金等人揾唔到律師幫手，呢招好賤

捐左都冇用
捐咗d錢仲有邊到放到？

財神
兵符
親信

恐怖分子逐個拆

港共政府與民為敵到極點

又捐囉！反正個個月都捐

diu nei

關批得嚴唔嚴咩事
學你話
共產黨話搞你就搞你

但我地有損失......

捐星火禮品咭？

lm

On9

全部離岸啦
捐錢用paypal
總之全個過程唔可以掂到香港銀行體系
最好個人都喺外國

第二場腥風血將會再臨
勇武帶著和理非攜手進場
剩下煙和火 重燃及焦土一切

千其唔好用暴力解決事情啊

佢話全部錢拎晒去投資

香港人再捐過囉，你吹呀。你咁樣係唔會令我驚嫁

係因為612係泛民基金，好易燒上國際

唔好再捐香港銀行

你話?

訓左五年？

關法院咩事? 要佢ban 狗方既"懷疑" , "調查" 嗎?

咁東華三院實係全港最大洗黑錢機構之一啦屌你老母閪

仲跟港共定既on9法律黎行?
香港人係時候真行動喇

咁應該係律政中心
唔係法院

屌 痴撚線

行未？而家連後路都斷埋

屌推

所以 612 要以人道援助基金注冊

我一早講撚咗, 體制內同共產黨玩, 肯定輸
體制內既野, 全部都係佢SET 出黎, 佢要告你就告你, 凍結你就凍結你

人權法會制裁? 你估佢告你既牌頭係: 我係侵害你人權呀?
肯定係用另一個名目, 等你人權法都吹佢唔脹。搞返3 5 7 年, 告唔入, 咪算囉, 人權法就更加吹你唔脹
咁我地係咪等3 5 7 年?

仆街政府!!!!!!屌佢老味!!!!!!!!!!

要搞實搞到 仲有守護孩子

屌佢老母係咪on撚尻

推到全世界見到

只要啲錢唔係非法途徑取得就唔會有事
希望係

612

依家無得捐啦

你咁講同比卡超話「唔喺示威現場出現就無事」有乜分別

拎公家錢做個人定期 ？收益比自己？

會唔會特登監實星火
等佢一出現程序上嘅出錯就拉尻佢地

有入無出一定安全

Diu

但佢D錢既受益人係?

邊個再話燒法院要割邊個係鬼

612 執得幾正都好 港共都有藉口搞你 係人治社會下唔好以為只要跟規矩玩就無事 依家根本將所有錢比哂義士做安家費仲實際 跟佢規矩打官司根本唔實際 今日都已有第一單義士比人判左了

不過想問點解會話佢買保險？

燒！

一定係玩實際
要食飯就請食飯
要乜嘢買乜嘢，直接交去佢地手上
打官司唔及得上生活需要咁實際

再籌過lor

玩完了

星火低透明度就係要幫多d義士 好多野都係水至清則無魚
612高透明度 多數用黎打官司

唔識變通? 海外戶口 & many other options

推，死港共狗甴

用下個腦先再講嘢好冇

上612個網睇下佢盤數先吠

原來真係人血饅頭

咁要點做 你講

搞撚錯
黑警準備第一滴血？

日後如果分散開幾個唔同基金會唔會好d 咁樣有咩事唔會一鑊熟

DLS

而家要搞點會搞唔到?
警犬特權申請張紙仔就凍到筆錢
唔放係香港先有機會安全少少

林奠見最近冇乜事就特登整單嘢激翻起民憤
果然係港英臥底

咁仲有乜計先?

有咩證據？

只要係體制內玩一定會出事

ON9
拉

重點係，要拿拿聲係安全地方重開一個，香港人財力絕對唔止七千萬

依個POST出現負能量撚 靠嚇撚 宣稱以後手足無錢BACK-UP
大家小心風向 勿被引戰

抗爭有冇完結, 唔係佢話, 唔係我話你話,
睇大家
大家出黎對抗 = 未完
大家戇鳩鳩冷氣軍師...係FB FWD 文宣, and then no then.
就真係完,

可能係負面咗少少, 但求下大家, 唔好完

Bitcoin

呢個政府真係仆街無極限

呢個時候仲喺度攻擊同路人真係戇鳩，
612條數不知幾清楚。

On撚9

呢啲位真係好過份

佢好似都停左帳戶一排
想捐錢既入去睇睇

屌你老母 黑你老母

人地條數就開哂比你睇，有出定冇出睇完先講嘢，咪撚係到鳩噏。

警方今日下午見記者，公布破獲一宗洗黑錢案，拘捕 4 人，相信案件和支援抗爭者的「星火同盟」有關，已凍結一間懷疑涉案空殼公司 7000 萬款項，包括銀行存款和個人投資保險產品。

財富調查組署理高級警司陳偉基指，在行動中拘捕 3 男 1 女，年齡由 17 歲到 50 歲，被捕人包括學生，在部分被捕人家中搜到 13 萬元現金，16 萬起市現金券收據，6 枝箭和大量防護裝備。陳偉基指在調查中發現，星火同盟過去半年籌得約 8000 萬，當中涉及大量本地現金存入，稱這種情況有洗黑錢的特徵，而眾籌所得存入一間空殼公司，部份資金用以購買保險投資產品，受益人是個人，懷疑涉及洗黑錢活動。

陳偉基指在調查中發現，星火同盟過去半年籌得約 8000 萬，當中涉及大量本地現金存入，稱這種情況有洗黑錢的特徵，而眾籌所得存入一間空殼公司，部份資金用以購買保險投資產品，受益人是空殼公司負責人，懷疑涉及洗黑錢活動

洗乜撚嘢黑錢呀ON9

捐款人同受助人資料

大家可以睇睇

你老母就好快俾人屌到變厲鬼

戇鳩少陣啦

放喺香港銀行戶口，
收皮係遲早嘅事

睇佢由頭UP到尾講極都講唔出到底犯左咩罪 所謂黑錢 點樣黑法...
求鳩其話搜到幾支箭又話參與非法活勳..
跟手再屈埋話佢拎錢黎投資... 可能人地一部分做個短既定期唔得架咩?
我覺得佢主要想凍結錢等冇錢再幫學生... 跟手再分化埋星火等以後冇人再捐錢去團體

要搞嘅黑警拎槍玩大屠殺都得
香港人惟一可以靠嘅係外國睇著咋

比佢凍一年半載已經夠死火

冇錢啦

完全唔明「黑錢」喺邊度？

泛民個班垃圾議員唔係話有險可守?
我想問佢地為香港做左咩?

一早知班狗一定會針對星火同612

吊。。CLS

告唔入機會大好多,
告得入, 外資會即走.
涷結你357年就夠.

靜咗一排，港共已經係咁清算。

慢慢和理非活動啦腥港人

仲有612頂住

Good afternoon sir

嬲喺一定 但燃眉之急喺手足們點算 可以點幫？ 佢哋如果有咩事 仲有邊度可以幫佢哋

612 721 831 928 101

On9
你當黑警唔識搵人封咩？
全世界仲黑警誠實可信
權威黎

一定有佢份

隨時拎嚟做支爆回血劍

洗黑錢罪陳同佳咩

但收益人唔關星火事

佢出名0.5

手足做野

佢都傻閪黎
我係要再捐你吹咩
香港人真係大尻把錢

我屌佢老母

痴撚線
真係亂鳩咁黎

612 無比人搞
20 萬音響數叫開哂，落哂音響佬度叫尻 up

dklm

依家仲有法律可言?
自己做好防禦措施先係最好

大家知唔知星火係咪申請左做基金？

和你提HSBC

隨時係佢搵人將啲黑錢當捐款入落星火個account
然後星火一動用呢舊錢投資就拉人
得個銀行互口就係有呢個風險

wtf

6 枝箭和大量防護裝備

我係星火會唔會咁大意放d野係度俾你周呀
一係生豬肉 一係就筆芯當長矛

屌你老味

你唔好on 9 la

靜唔靜都攪架啦

開離岸，我地捐夠一億四千萬

香港人就係咁
無限金錢但有限武力

屌.....

今次邊個再叫休息，就屌邊個

WTF...仆街港共政府

大家醒未？

官司已經冇得再打

一早講咗要用海外銀行，接頭人一定要係外國巴打

批得嚴同搞唔搞冇關係

共匪多謝你咁合作 新疆大把位等你坐

有買insur?
係咪比銀行狗buddle sell
咩想留低戶口要有relationship 寫野之類

咁撚樣砌生豬肉？

仆街 好唔憤氣
唔好諗住凍晒啲錢就冇援助 冇人再出黎
我同你講有排都唔撚會完

屌傻撚左

問題係市民再捐都要真金白銀
但對家凍結只係開句聲/出張手令就得

你on9?

即係點

你都痴撚線

根本玩野
屌佢老母
星火應該有律師跟
每走一步棋，應該有律師諗過度過
如果佢政府唔撚按程序做
我諗全香港市民冇人會服

當中涉及大量本地現金存入，稱這種情況有洗黑錢的特徵，而眾籌所得存入一間空殼公司，部份資金用以購買保險投資產品，受益人是個人，懷疑涉及洗黑錢活動。

其實點樣定義"黑錢"
我地十條友夾錢 俾一條友拎去買基金 然後揸數人自己受益
咁又算唔算黑錢

佢地應該以個人投資
滾大舊錢

再捐囉屌

我地再捐

其實只佢放蛇話攞錢買物資，星火又批俾佢，已經可以係証據。

應該唔係, 之前hsbc唔係已經取消咗星火ac.?

星火可能幫過買文具，幫過義士去台灣，所以唔方便公開

而家呢個時候仲喺度抽水分化

HSBC 最大嫌疑

總有方法，相信呢方面人士會諗
總之佢開就ready 捐爆佢

仲有無人留緊資產係香港戶口？
連登仔早幾個月都識搞離岸啦

先冷靜

真?痴撚線

快啲燒狗屋同狗總啦

香港法律=笑話

邊撚個再話休息

連比人接受法治嘅機會都無

明明靜靜地輸，都可以挑返起戰火。

大粒癦洗黑錢洗到有大屋住
哎屌

求鳩其告， hold 住你舊錢先， 等你用唔到錢， 失去所有嘢，然後先同你講：唔好意思搞錯哂

呢個係咩法治原則

未知你有冇罪， 拉撚咗先， 求其告住你一條罪， 控制你人身自由，再慢慢搵証據。
咦，呢條告唔入wo, 放你啦
不過係門口再拉多次， 搵另一條再告過

最後都係唔夠料， 求其拎上去啦， 啲官會搞掂， 搞唔掂就由佢囉。

這就是香港

好撚仆街，直接攪星火

你呢D講法同叫人乖乖地做順民就唔會比人搞有咩分別

梁卓然？
想識下佢

ON9 全世界聽你香港popo點?
馬來西亞聽到都識"不了"
香港單野已經全世界知 你去外國開戶都比人打壓咪再搞大D囉

咁612基金呢屌？

點洗黑錢啊 on9架

人權法係要令大灣區同中共攬炒

啲辛苦錢無撚哂 我屌

CLS

搞完星火搞埋612
懷疑你洗黑錢唔洗證據，涷結你d 錢先

如果捐款人無object
有咩問題

如果想真心對港共有威脅
D錢真心唔覺得用響對佢地有利既戰場
佢可以每一次鳩告
已經令你損失巨額金錢時間
好好彩同佢響呢個佢地自己必然合佢地既法戰場贏到一次
佢之後不斷搵機會再告 告完又告
反正佢鳩告既成本係接近0
佢出既係香港人既糧
佢就算老妨都唔會比人拉
呢個咁既戰場仲值得磨條撚呀?

我唔知幾時開始先會真正既革命
但絕對唔係陪港共狗癲，玩鬥燒銀紙

Tui

九成係有人眼紅星火篤灰，呢 D 基金唔透明係好撚容易俾人搞。家下除咗 612 外就有好多不明來歷嘅 “救義士基金”, 唔捐 612 嘅就得果幾個窿入。

你班篤灰撚全家生癌，長命 99 係病床長訓。政府同中共就係要搞死任何可以幫到抗爭者上庭嘅力量。唔撚洗諗一定好快加速逮捕再審碌撚死你 612 D 錢。

DLLM????

唔使證據。紅官話係就係

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

不如排隊叫元朗西瓜佬打, 等佢打到手軟拳頭痛啦屌

冷靜個頭

真 HSBC反而無咩人提

終於可以行下一步棋了
廣西狗肉節香港版不遠

到而家都唔明請傭兵/買軍火重要過打19官司到底智商有幾低

成個JOD 都係中共信任既人 或者本身係地下黨員

用外國戶口 立刻再眾籌 50萬人每人200都一億

屌佢老母
唔告埋樂施會，人地全球國際洗黑錢集團
有大量食物、衣物

Diu ar

求大家,再上街頭抗爭, 唔係講陣地,
係行出黎抗爭, 大家用自己既方法, 極限地抗爭,
唔好淨係得"黃經濟圈" & "功能組別" 呢D 濕鳩野, (唔係無用, 係有排都未有用)
唔洗講大白, 大家心中團火, 燒旺D, 多D 人, 就自然有作為

有人屌鳩我, 又講街頭, 又話D狗轉便衣靜雞雞拉人, 如果人夠多, 夠團結, 根本唔洗怕, 我地依家要怕, 係因為我地真係唔夠團結, 一隻狗, 十個人都跑。

可能我係負面咗, SRY 先, 但我係度求大家, 真係要出黎抗爭

Me too 大把錢（平時自己唔洗咁多，捐哂比手足又點話）

清咩算，掉佢落街啦

有人貪心

降完溫玩清算啦

班分化狗同休息撚死全家未？

陳玉峰較飛行模式個陣你有無屌佢分化？

屈係買「個人」保險產品？

屌怕咩 香港人最多嘅係錢

臭閪政協捐1000萬比狗查左未呀

錢滾錢冇話邊個得益

拎黎貼黑警OT錢？

用大量不明來歷錢去購買產品同服務咪黑錢

而家要證明筆錢究竟係點樣用

咪係
一了百了既方法係海外巴打幫手manage離岸戶口

Btw hsbc死全家

其實星火唔夠醒，應該將啲錢擺瑞士銀行，要用先匯過黎

同大陸拉維權律師有咩分別

要證明到有洗黑銭至得喎

如果係買ppe有咩問題
合法的

7000萬買起國際金融中心 抵

CLS 咪撚再休息...呢個政府係要同市民對峙

6000人呢
星火小事
6000人會變左無人幫
呢個先係港共目的

佢比人封左，咁重有無得捐？

就係信612多過星火。
公開盤數可以俾人監察，
唔公開同助長另一權貴無分別。

人本身就係有貪念。
講真，星火俾人話洗黑錢/吞錢係預計之內
唔係駛乜要監察

香港法治已經俾政府玩撚死咗，反抗就係罪##
而真正為香港就全部判重罪

大量現金存入
的確係中洗黑錢其中一種特徵

呢個on9正苦 見靜左一排
就不停陰d陰d 搞對抗市民
究竟係雜種意思定班無腦官
諗住愈大壓逼
班人就愈收聲?
錢繼續捐
200萬人 每人$35已經7千萬
我捐夠十個人份

retweet比爸爸 契爺 侵知
港共扼殺後生仔人權 連得到私人律師援助都唔得
睇下仲deal唔deal trade

咁點解612冇中到蕉

Shit

721 831

如果真係咁其實批錢嘅時候嚴格係正確！

有冇人知佢係以咩名義註冊公司

去外國開個銀行戶口真係好重要
本地銀行過到數去外國銀行, 筆錢就係神仙
唔係香港警察話封就封到
所以就算要比手續費轉帳都抵, 當交保護費

屌佢老母啦
真係不停有新招梁振英個啲唔撚告死仆街

好撚嬲呀...DHLM...黑警死全家

星火用HSBC..............
唉.......

仲嚴重過蒙面法

呢個撚屌政府，係都要與民為敵

屌!

佢與所有市民為敵

屌你老母 乜撚野洗黑錢呀 係咪on9

補充：ICAC 正一垃圾

Fraud & deception prevention 同監警完全冇一樣fulfi 到

佢話人啲錢拎左投資個人保險產品喎

林鄭見完習大就落獲
又係上面既屎橋 搞唔到人就搞舊錢

我屌你老母 死黑警

CLS！極惡意

法律從來只係有錢/權貴先玩得起嘅遊戲

CLS 咁都得

損1封10
唔知想將d錢捐哂比中共

所以話呢
仲有人屌612乜撚都唔批

btw 70m=李嘉誠一個零頭都無
買個南野托柒可能都要70m hkd

咁都有位入泛民
依家狗做野關法治咩事

之前有人燒法院
公民黨都係話因為政府帶頭破壞法治

我唔知佢地做左啲咩
總知一定有用過你隻分化撚

但係咪可以唔俾匯錢

佢話你錢打劫翻黎添啊

DNLM CLS

我比較擔心星火做緊果D case會斷左，班手足會無左支援

唔拎晒星火啲錢點加人工啊

法律已死, 你話呢?
共享大灣區榮耀, 法律都跟大陸最濕9果套

侵無諗住deal

調查緊 相信 有意圖
屌你咁都講得出口
快的的外資走佬,隨時封你資產

港共又成功用火水救火 白痴都睇到老屈 仲要洗黑錢

早排靜晒仲驚唔會做on9野黎激嬲香港人 點知一做就話比我地聽係時候拆法院了

HSBC 都有份

靜你老母，死撚開啦休息撚

好賤

捐錢打官司都唔比

如果d黑衫暴徒燒法晒d院會點？
真係好驚佢地會咁做

冇錯 佢求其搵d支那黑錢放入你戶口
你一做就可以告

清算對象

政府：我真係好撚驚

推啊屌

食屎狗
而家搶錢呀

咁又點？
你當人地唔會去奶共？

反正宜家消費意欲極低
100萬人每人捐1000 自己諗下要封幾多次

咁layering 同integration ？

嘻嘻
估到啦

靜咗就嚟料
集會遊行 街頭抗爭 要升級了
屌你老母臭閪!

靜靜地贏

律政司

就係大把手足屌星火要佢幫手個陣就唔應機

巴打, 你對人權法太樂觀啦 , 我唔係講無用, 係指人權法案要有效, 唔知要等幾耐, 不確定因素太多
自己香港自己救, 國際線係幫助, 但唔係必然發生。

612 用基金形式，冇咁易搞到

政府會話音響基金都無問題所以唔係政治打壓

你老母

推

612 匿名捐款上限每日十萬
超過十萬的捐款會公開報告

連律師都唔比你請 死黑警屌你老母

簡單來說，清洗黑錢泛指改變非法獲取金錢（即犯罪得益）的來歷，使看似是循合法途徑取得的各種手段。

Popo網講，啲人自願捐點非法獲取

有咗咁耐，宜家先話洗黑錢好撚假

繼續捐繼續凍結，擺幾年然後政府袋袋平安出糧畀警犬同班廢官

癡撚線

本末倒置體制內你抗爭一千年用咩手法都係輸
唔係佢地運作問題，而係你地班港豬民智到而家郁唔撚開
有錢絕對有好一百倍嘅選擇去用

真係CLS

612有申請到基金
有法例官
啲數要公開
有可疑既數要報告

首先要有錢

香港搞到司法垃圾，最主要都係梁卓然

證實到先算啦
不過凍你3 5 7 年先係重點

但講真 真係要透明
依家真係被迫靠612

不過依啲一凍起碼搞你幾年

咪硬膠。
放去外國更加多人貪，
實會有害群之馬
監察既重要性都未明就捐，話撚左

而家講緊星火開左間空既公司
集資
然後又去買一d唔屬於間公司應該要有既野

咁咪疑似洗黑錢囉

政府就係捉緊呢d犯法野 法治人治出齊

唔係證明你筆錢首先係合法咩？

Cls
咁香港人有捐過錢個d都要查啦
依家諗辦法點樣再捐過，唔該開離岸啦
林奠上完北京，港共又開始做野啦

咁啲慈善機構係咪又洗黑錢阿on9

屌dklm

200萬人 每人$35

push, cls

請做可以做既事
集會又好遊行都好
要表明一件事
我哋係會支持抗爭者
不怕任何打壓

屌612算死草個班人去左邊

咪撚得把閪口啦傻閪鍵盤戰士

要去你自己去啦，咪撚引啲小朋友去

佢筆錢涷結你幾年都死啦

呢個政府真係cls

我想講
錢無左可以捐返
最重要係大家唔可以放棄被捕手足
兩百萬個和理非
每人捐一百蚊一個月都有2億
呢個時候 政府一定無所不用其極去務求分化打散我地
大家一定要團結

你捐呀？
星火我捐左幾千蚊無晒
仲點幫義士呀

想攞刀捅死班紅底黑警

所以帳目清晰既重要性

星火無左七千萬
香港經濟要十倍奉還
星期六、日 聖誕 除夕和你SHOP都要見到大家

屌！

屌.....
佢老味就洗黑錢
破獲喎
搞返掂自己老婆先

算啦
區選後港豬已現曬形無得救

咁你寧願被人貪走部分錢, 定係被香港政府一炮過凍結?

但中共係逼住要含
係等到幾時支爆
等左好多年

香港政府自己攪到香港無法治可言，無外國人投治，攬炒囉

香港有法治

收皮啦 你個撚個po係到捉鬼啊五毛

再捐

鎖住你筆錢，告唔入都煩啦

係呀 全世界爭住奶呀
你返屋企打飛機啦

屌你老母而家2019年就黎2020年
人地都識進化
你淨係識錫化

東華三院公益金嗰D係咪都拉得？

每位番工人士出番d有錢出錢

blocked, on9

我都認為係咁，仲有，美國係時候凍結下港共資產啦！

係 好撚多ig shop都係咁比人close bank account

依家係用成個國家既力量打壓緊我地

星期六、日 聖誕 除夕和你SHOP都要見到大家

佢心諗：你邊位

戰爭時期/政治鬥爭中同對手講道理 = 係森林入面小白兔 求隻好餓嘅老虎唔好食佢

痴撚線即刻凍結晒所有錢。。。。

全面攬抄，三餐只食揸哥，做節食龍門

我想拎錢又會咁岩

打手五毛又瘋狂出動

推！

泛民有泛民做到既野
各司其先岩

屌 屈生豬肉

佢地一定會自己整假文件屈星火

佢主要目的係凍結你呢幾年啲錢
同等你捐錢麻煩啲
到星火推翻呢條洗黑錢罪
嗰時啲手足已經上晒法庭
咁當然可能係星火無612管理得咁嚴密
仲有啲人屌法庭做咩
問題係黑警權力過大囉

根據無罪推定 你證明唔到星斗市民既錢=黑錢=同犯罪有關 照計都係靠嚇

你呢D說話同魚蛋屌人激進有咩分別

兩邊各有各做, 對面打你出頭鳥, 你就走去抽水?

唔跟大台玩後果自負

cls政府

點解人權法好似無乜效果,

充公左我地啲錢

明充公

呢個係法庭既用途

用手段迫害你
到時無罪都半死

出錢出力啦

無撚有錯

你咪繼續做口號撚 我係講緊事實囉
2019年仲講分化 妖
有用星火就唔撚會比人搞 班撚屌係咪自己嘔去7千萬出黎 放人丫

岑子杰指責燒法院 講仲有司法制度 講三權分立 依家仲講唔講得出口

老實講外國戶口都好易比狗搞
只要間銀行跪低都可以照封
而家最安全方法係Bitcoin果類
但好唔流動同埋價格好波動

推
錢無咗再捐
手足無錢幫就大鑊

DLLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我今日就攞曬D錢出黎 叫埋屋企人一齊
因間莫須有 我咪無曬D錢

人權法只有macro影響
呢d micro手段人權法阻唔到

仲定義，仲講法治道理？

而家好簡單就係共產黨踩你底線，睇你反唔反姜反抗。

痴撚線 屌你老母呢個政府呢

夾定

走資呀

下

又打飛機呃自己？

開花未阿屌

FLAT COIN 咪得囉

屌，無錢俾手足打官司第一個問題，第二個問題俾過資料星火嘅人會唔會好危

部份資金用以購買保險投資產品，受益人是個人
做乜鳩？

身有屎

出黎反佢老母臭閪

仆街死啦港共

尋人 - 岑子杰 dead body 梁家傑

外國戶口點會比狗搞
搵香港冇業務咪得囉
英國natwest,barclays

冚家剷仆街政府

港豬呢個月消費強勁到，我唔係香港都知。唔想咁講，但你平行時空咗

聖誕新年我地冇錢消費囉我地要留返d 錢俾新基金

得罪講句明知制度有問題仲將錢放係制度入面
之前唔搞你就以為之後都唔搞,唉
呢鑊人地等你儲爆,再一鑊翹起

香港仲有法治

又好嬲啦 又要po IG啦

1. 你分開兩樣野
1. 手足利益
2. 抗爭

係哩方面，站在支援角度
手足利益考慮一定大過抗爭效果
每單case唔同
好多輕罪/唔夠料既一定係打好過認

2. 唔係咁單一
啲錢攤開人均其實唔多
仲要官司拖幾年一定冇問題
個庭都冇法同時處理咁多單

拖時間政府都好煩
不斷ddos司法系統
更重要件事會不斷燒落去收唔到科
不停鳩判，咪不停俾料外國做野

所以之前先揾人抺黑612（星火其實都有，極少人理咁解）
依家搞星火

cls, 死黑警呢兩星期無OT，又嚟挑機

popo 話星火啲人拎嚟買保險益自己

有冇人諗過
其實呢件事嘅文宣係只要中共唔妥你就可以凍結資產？重點唔係我地點睇係外資點睇
洗黑錢係商業罪行黎講算常見
不如估下外資會驚撚到撤幾多資？

利申：個個月都有上繳

好撚無助同無力感呀屌你老母

倫敦金又吾見你班撚樣去拉？

法律根本就係用嚟打壓異見人士

有法可依 有險可守真係笑撚死

收皮啦隔岸觀火

梁x英 果5千萬就無事

哈哈

快撚啲移民好過

幾班人黎
出黎做防暴果班、做刑事搵料果班同今次呢班係唔同人
除非你日日出黎示威，日日有人送頭比狗咬，咁負責刑事果班就會唔得閒搞其他人

勿理引戰撚 集中討論 對準政權

呢排大把酒店buffet book滿哂

我問你 星火比人封
關泛民撚事？
依家佢莫需有

2019點解唔講得分化？ 因為你係
成件事都唔撚關泛民事 係要搵位入佢

完全實行支那制
求其話你一句洗黑錢就充公哂

鬼佬仲唔撤資?
隨時告你洗黑錢

最閉依家真係唔做好基本防護
如果做足功夫比人搞 就話係人地槍打出頭鳥姐
依家人地仲大條道理 合法咁打壓

總有咩計 下下都續單續單籌旗好麻煩
屌你HSBC

星火快出嚟up兩句到底發生咩事

感謝樓上幾位巴打, 受小弟一拜

P.S 捐完錢都要出黎抗爭, 唔好齋捐唔抗

一定要比呢個濕鳩政府知

tui

而家黑警係申請凍結炸 大家冷靜d

扮黃叫人捐錢果班倫敦金呃人買倫敦金又吾見你去拉？

幾時拉埋誠哥？

兩樣都唔㨂，列清楚啲數先捐

即係搞9 哂所有有捐款既市民
又辣火頭

係咪得我一個覺得仲只係搞消費嘅活動 實在太撚軟弱
屌法院批凍結嘅 死都同佢死過啦屌 仲消咩撚費 要所有人都過唔到日子啦

屌 再搞過 賣樓捐500個

be water act magnitsky act 回敬啦
你封星火
外國封你

咁都唔係洗黑錢啦
洗黑錢唔係指將不合法獲取既資金透過交易轉成合法資金咩

屌，星火開過個account，至捐過

香港人，反抗！

唔關事㗎
重點係啲錢本身非法獲取先叫洗黑錢
佢落格係叫詐騙

如果用星火嘅錢買任何保險產品

受益人可唔可以寫法人

如果唔得佢就一定要寫一個真人名

老實講
個死黑警搵到你之後
㩒住你簽名又得

推左先

得外援戰線，專業人士

除非你話要集體搵律政 popo(可能低 未到）

我地得個推

法治制度已成笑話

我地和理非無用, 係怕俾人拉, 但不怕捐錢的!!!

你冇我有，各有各盡力

黑警死全家

依法打劫

你估香港黑警真係法力無邊 最多咪係香港惡
一行出去個名都已經臭晒啦

要推比美國議員知道!
係香港連銀行都咁比港共玩
捐款以後只捐離岸戶口得唔得?
之前見人係外國受傷, 好多人都PAYPAL/CREDIT捐左去外國

厄人錢話做慈善之後攞黎改變用途都應該係...

申請左啦
我記者朋友講

我再講白啲，popo 意思係星火啲錢係呃返嚟cap 水益自己友

泛民做嘅講真問心只係better than nothing
主力始終係人民有幾大抗爭嘅決心，你唔見到報紙日日報恐怖分子休班比人斬死/車死個日都唔叫準備好
現實只有一個就係唔殺曬狗同狗官香港人永遠都係輸

有人會問，下一步點做好？

0. 點解今次檢控咁離譜？點解要做嘢

回想下商界同埋日常生活嘅例子

香港航空俾大陸海航抽乾，搞到執笠咁樣，你唔去調查？班鄉黑係元朗上水搞「正當生意」，你唔去做佢哋？

呢個擺明係政治檢控，比起之前任何一單更加嚴重

1. 行動

聖誕和你shop，和你倒數
一定要發大佢
垃圾政府肯定係以為區議會民主陣營大勝
體制內抗爭似乎有效，所以街頭抗爭熱度減退
就打算開始秋後算賬
我話俾你地知，香港人係唔會咁容易放棄
你拋個議題波俾我地，我地一定同黨共大力殺落去

2. 司法仲可唔可信？

個人意見，現時司法岌岌可危，絕非有險可守。不過，不過，要分開制度同個人。

司法作為一個體制，承諾人民可以獲得公平審訊。體制如果得以有制衡地去運作，人民的權利理應得以保障，犯法嘅人亦會受到應得嘅懲罰。

但係依家部分害群之馬，濫捕濫審濫判，呢啲手握權利而運用佢哋去迫害不同政見嘅人，破壞左個制度。

制度未必完美，所以係制度裡面嘅人，有無盡其能力，捍衛公平正義，就變得非常重要。而今日香港部分檢控官員，就係反面例子。

光復香港成功以後，需唔需要法庭？需唔需要政府？緊係要！但係要唔要梁卓然？要唔要大波驊？一腳送佢哋入堆填區啦 ！

法律界都有手足，司法對任何一個社會都好重要。依家，首要清算對象係班主管檢控，而批准濫捕濫審濫權嘅害群之馬，而唔係法院作為一個機構

3. 下一個制裁對象

一定係梁卓然，唔第二個選擇。
濫捕濫審，一定係佢有份。
Solomon 啊 Gphone 啊，麻煩推呢個人上名單
唔可以得大波驊同姐姐兩個人獨守空房

趁呢個時勢，快啲搞多次攞現金轉美金行動

喺已經凍結左

洗咩黑錢 點先算係黑錢？ 捐錢係非法途徑獲得金錢？ 痴撚線咁都比佢凍結

對

但在比人拉邊有錢

推比solomon

呢條友惡魔黎

你就打小陣飛機啦
人地銀行就睇利益
見黑警出到聲
一定出賣你

死黑警唔拉埋自己靠老母做雞維生

頭先係觀塘先見到幾十隻綠魔9企呃OT
每個黨鐵站出口都5,6隻

刑事檢控專員梁卓然

HSBC你間巴黎分行一定爆 😄

DLLM 倫敦金嗰啲你唔拉

有畀過資料星火嘅即刻執屋

外國啲銀行好驚中黑錢
啲狗通報上去 你估佢地唔會自保咩
至少都凍你一排先啦

未死

懷疑星火洗黑錢既理據係咩？
有8千萬？
但我哋全部都係自願捐

睇黎又想更多人上街

你駁到使係度吠係度spin 咩

到今日都仲未知港豬衰咩，淨係識打飛機又唔敢面對現實

你媽媽販民不停同外界講法治未死丫麻
係咪我搵位入啊?

Cls嘜撚野洗黑錢

twitter見

上次燒法院割蓆個啲

全部係死左膠

屌佢老味

我哋要諗下一步點做

咁就唔係洗黑錢啦
簡單嚟講，popo嘅話佢地洗黑錢本身並唔合理，佢地只係想冷結個户口
而最毒嘅係popo想搞分化，同屈勇武會槍擊同路人同炸學校一撚樣

岑子杰

on_99 外國d 錢，搵水貨佬帶返嚟呀

Fiat coin唔係唔得
但流動性極低
市面上除左賣番比發行公司就得番p2p
但賣番比發行公司都係要經銀行系統
p2p流動性又唔夠bitcoin黎

盡力之前要諗好點捐去非港共控制既地方先

遲下612都郁埋
真係會又冇資源又冇人力

唔係入唔入到問題
係單官司可以拖好撚耐
佢唔志在告得入
佢目的係凍結資金啊
屌你老母

咁係詐騙唔係洗黑錢
你唔好轉移視線了

律政司= 法院？

中共手段步步入侵

佢地只係識係連登大嗚大放，永遠唔面對現實

不嬲冇用
黑警願意留大灣區
你吹佢唔漲
而家佢條法律又冇連坐法
加上共產黨為政權既穩定
寧願食樹皮都要保著個黨

this on9 jai
你真係覺得全世界睇你HK popo頭?
係都FBI CIA MI6 有撚排都未到你呀

612頭盔帶得好
難中招

今日搞星火如果乜事都冇,23條好快行得

因為見大家無之前咁熱烈
依家進一步打壓香港人喇
香港人講反抗講報仇
得個講字, 平日既街頭抗爭十八區開花無撚哂
依家支援被捕前線手足既資金都比人抹黑話係黑錢
星火唔係以慈善機構註冊, 依家都唔撚知點拆
好有可能就咁入左政府袋
香港人開花呀!!!

佢哋唔係擺晒一個戶口下？應該早就預到架啦

好撚on9
你最多話泛民天真，但整死法治嘅係港共而唔係泛民

下次見到呢d 仆街，捉住佢，除佢口罩拍片

老實講 你咪又係淨係識得喺連登鬧人

2014年既野....

拎錢請人招呼班狗仔狗女最好

人唔笑狗都吠

毅進仔

志在雪住你舊錢

入條撚

港共用行政手段搞你銀行
已經冇銀行敢做你生意

又或者咁講
你一開始係反抗政府
政府一定將你所以響社會合法權益一定收哂皮

一休息咪俾時間對家拉人囉

同埋手足啲個人資料

本身都被法庭批評佢唔誠實
咁樣嘅一個法律人做刑事檢控專員
真係離 9 曬譜

呢啲政治任命嘅法律官員，必定係下一批清算對象
你一方面要執行法律，另一方面又要面對政治壓力
一定無可能 diligently 去 fulfil duties & uphold justice

一班垃圾尸位素餐，玩凍結星火？
搵外國勢力凍結佢哋嘅外國國籍，外國銀行戶口就啱啦！

肯定係下一步

問題係同呢個post有咩關係
唉屌 又係咁樣
廢撚事再嘈 降低討論質素

考檢緊律師 無錢仲幫唔幫先

Sir!

佢至在搞你一兩年等你地覺得好煩，好累，冇心機想放棄咁囉

進化未

是日笑話: 自由經濟體

香港人休息完未？一停班黑警就清算
已經清算緊啦 依兩星期陰啲陰啲咬咗好多手足
依加直接搞你支援 屈黑錢

肯推返啲行動po光復連登光復香港未呀
最少要因應恐怖分子今次破壞香港自由經濟體系嘅行動
帶返起全民走資
再推出國際 用分析support呼籲國際撤資

要俾港共知道破壞香港嘅後果

如果認同麻煩樓主幫手pin

push

真係好撚過份

d錢用嚟請人招呼d狗仔女最好

投資呀
受益人仲係個人呀

拆商場就唔傻閪？傷到啲狗分毫？

凍到調查完？要凍幾撚耐？

洗黑錢個definition 好廣泛，陳同佳都有被告洗黑錢（因偷咗女友錢）......

政府不停點燃導火線
佢想完全打沉我地 完全唔留手

法治 係一個笑話

屌你老母林鄭月娥

我幾時有話係泛民整死法治 唉

冇腦撚係咁上下

保良局、東華三院係咪洗黑錢呀你老味

如果有捐錢就拉得，咁ming閪就拉得

眾志twitter

好多謝巴打你打咁多野黎招呼我
或者想幫同我類近想法既手足掃盲

不過我始終覺得
去到某一個階段，極權政府必然會封殺所有佢知既資源渠道
我覺得之後資源同行動完全轉哂地下
唔會同佢地慢慢玩表面上既野係好正常
就正如所有歷史上對抗朝廷既人
佢地有心戰至最後
佢地邊仲會浪費口水慢慢玩文字GAME

咁不停抽泛民水托柒咩

[black][/black]

其實係咪on9
就算你開3,5,7個分開存
存入有紀錄嫁嘛

欲加之罪，何患無辭。

我同意監察既重要性
但就算有監察,都應該用外國戶口, 兩樣野無衝突

係咪on9架

點解會話佢地買保險 求解答

冇同你嘈 呢個係討論 係你郁啲話人分化

「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」；梁家傑更稱「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」，梁氏只是「呼籲英議員持續關注香港情況」。

#我就最支持泛民
#泛民好棒棒

一億其實不多
不夠打官司

根本俾人砌生豬肉
你唔係服呀嘛

封左 條路
就係想 手足 冇錢 打官司

1989 年既 64 咁你地又年年講？
即係泛民律師搞尻手足就得？

警方今日搗破一個洗黑錢集團，行動中警方共拘捕3男1女，並凍結約港幣7,000萬元，懷疑與一個網上平台聲稱籌款以支援於示威或暴力活動的被捕人士有關。消息稱，疑涉及支持抗爭運動市民最熱烈捐款平台之一的「星火同盟」。

香港人準備全面反擊

官逼民反 民不得不反

又係呢條五毛分化狗

無 無罪推定架喇而家
你估以前咩

前題要搵到信得過嘅人

有D保險有投資成份, 有息收

幾千萬收息滾大個基金, 一般基金都會投資

同意

佢哋應該for長期抗爭

叫美國幫手叫獅子直接封曬涉案既警犬 官員既戶口啦

警甴死全家

黑警旨在搞鳩星火凍結資產
睇死佢地最後乜都告唔撚到

明知唔會告得入
凍結你筆錢先, 搞得一年半載, 輸咗又上訴吓
幾年都拎唔到舊錢出嚟

Dllm 星火都搞無撚野呀

肯醒未！聖誕新年！

睇你個名都知弱智

當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

我諗佢地最主要都係想凍結晒d 資金，等被捕人士冇錢打官司，告唔告到反而係其次

Over my dead body

警察員佐級係咁收錢就得，搵ICAC 查佢哋......用邊間銀行，問下佢哋anti money laundering 嘅policy 係點？

變哂做OT錢

下一步，有轉過錢入去既都有份洗黑錢！拉哂返去協助調查

總之呢個聖誕同新年要你地嘔返百倍出黎！
係你班警甴要害死商家佬

唔通東華三院D錢有個總理拎左去買基金受益人係自己你覺得合法?
雖然星火好似唔係基金黎

何謂黑錢？！非法或犯罪所得！點告得入？！
無證無據、除時告翻政府損害聲譽！

係架，外國撚唔通番香港救你班豬咩
而且我講緊事實，你有本事咪駁，spin去其他野只係更顯得你班豬無撚用之餘仲要focus 錯曬

法院有點乾燥

告就告唔入 或者根本唔會落簿
旨在凍你果7000幾萬姐

應該係短期儲蓄，兩三年，有少少息食下

咁我支持本人找數先嘅

又係你
講風涼話你就叻

老老實實，槍打出頭鳥，其實對家會針對星火，
應該唔會意外吧，防範點都要有架

決策局 / 部門 /
有關機構 香港警務處
乙部門
刑事總部
毒品調查科
財富調查組

姓名 陳偉基先生
職位 警司 (財富調查組)(毒品調查科)
辦公室電話 2860 3400
傳真 2529 4013
電郵 sp-fi-nb@police.gov.hk

要人起佢冚家底

分分鐘要星火自己證明唔係黑錢,
迫佢地提供捐款人資料俾班狗

多謝手足

仲有啊 接2連3 幾多CASE 話你知香港法治嚴重崩壞啦 三警涉私刑虐老依家都只係被告公職人員行為失當咋

梁家傑仍然對外講香港的法治未到崩壞的狀態? 叫你搵人幫拖都唔撚做 係米等同縱容依家個司法制度丫

「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」；梁家傑更稱「香港人仲撐緊，法治仲未死，吊緊鹽水」，梁氏只是「呼籲英議員持續關注香港情況」。

你慢慢話我係分化啦

咪係
一早BAN佢ACC
一定有景滾

咁咪好多原本要上庭搵左星火既被捕手足冇哂錢打官司

請律師門諗諗辦法.......

目的已達，洗黑錢案三五年走唔甩，加埋上訴就更加...
兩大基金咁高調其實唔排除俾人搞不過真係估唔到會搞...好影響香港金融市場image

另外講多樣，黃店呢幾個月捐咁多隨時俾人查埋，尤其唔係捐現金係用戶口同支票過數個d,隨時話有份兼hold埋戶口一齊查，所以唔該提埋經濟圈手足羅現錢走先，一下唔夠cash隨時執埋就成個經濟圈拜拜

星期六cctvb果個咩歡樂滿東華都洗黑錢喎

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

外文手足快做各國語言

私有產權危矣！

自己落左格? 先騎牆, 真心唔出奇

批得唔嚴咪易有名目捉你痛腳，咁都可以話唔關事？

冚家剷黑警、政府，想迫死香港人先安樂

吓你係咪get錯咗我意思

未告
拘捕咋
搞清楚程序先

好 嬲 !!!!

有份捐過錢係咪又有份協助乜乜77 拉哂全港人呀 屌你老母

講咗休息只會令班仆街可以清算
係時候要行動了

仲有打劫搶錢

戶口持有人明知呢D錢係呃番黎仲拎去用咪就係洗黑錢囉
唔係陳同佳點解俾人告呀

太空空氣清新機係三毛狗，
唔好再理

你呢種諗法表面睇落係更加有利抗爭，但其實係置被捕手足於不顧，到時係咪會有更多人願意出嚟抗爭？

第一、你話明知係呃，呢度有兩樣野要證明到：呃，然後係明知係呃

第二、有好多保險係有投資成份，可以賺返少少利息。唔一定係用嚟益自己友

Popo話星火買投資產品/保險，袋錢落自己袋
好明顯係要分化
要我地再信唔過任何眾籌互相懷疑

呢單係政治打壓
休息完要反抗啦

陳偉基稱，警方今次的行動是針對一間可疑空殼公司進行主動調查

屌佢老母

根本就係分化，個基金如果預咗長期運作，一定會買啲有息產品，完全無問題

起碼放一半去離岸戶口
再提d現金

分散風險

捐果啲係黑錢？？咩logic

而我不知你是誰
駁到未？定比我屌過幾個月後都仲係駁唔到，但死都衝出嚟柒

小心呀

又繼續倒火水
你老闆依家就係澳門 想做野俾佢睇
你老闆一到琴日就有嚴重車禍啦

屌你老母!

俾黑驚一兩句就分化到？ 以為投資就等於賭錢？

又鳩告
純粹係想凍結啲錢

屌黑警

所以一定要話同美國講 俾不同既證據

證明香港司法已死，要用重藥制裁香港司法，行政同立法

Provide legal consultative support

Provide support 有少許誤導

星火獅子銀行單嘢嘅重點冇人講？

推到美國凍結中共港共資金為止

你retweet 時rephrase下
非我tweet

呢2日要出黎呀

Popo就係想引你入局
互相懷疑
社會係需要適當懷疑監察，但唔好唔記得我哋嘅目標，唔好因為今次件事就分化放棄

買保險已經ON9啦

有冇方法用美國，海外銀行運作呀

所以用戶口捐過既自己小心
資料送硬中
返大陸屈你反共都得

班狗冇都話有啦
邊個知？

612無買以個人名義為受益人嘅投資

咁點做呀軍師？ 個暖氣夠唔夠暖？

同意
將部份$作低風險投資食下息完全冇問題
冇理由咁大舊$就咁放喺度等貶值

捐得星火
就信得過佢地

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

講緊個人名義弟受益人喎。。。。
呢part星火有少少唔小心

無左七千萬，手足無左星火支援

屌晒班律政司老母

唔留係度，一早比人做咗，就係留係度，至唔會咁易做你冼黑錢，除非你收帳戶口都不在銀行體系

香港法治

支那狗真係見到槍弊算啦

我係唔係暖氣軍師, 我自己知。我對得住自己
我唔會屌鳩你, 希望你都有出黎, 唔係暖氣軍師,
咁大家就係手足, 我屌你都嘥鳩氣.

假設6xxx人有一半即係3xxx人要搵星火，每人都係得兩皮幾咋

98190979重可吾可以用？

1.而家咪就係話,佢D錢有大量現金出入,來歷不明,即係同HSBC點解BAN星火ACC一樣呀
2.佢D投資受益人係佢自己呀,

五毛空群出動

1. 同呃有咩關係
2. source?

(行動post討論)十八區開花 燎原行動

當然係收帳戶口都唔喺香港銀行體系

依家仲信香港有法治有司法

2.
記者問到犯罪行為的細節，質疑是否以款項支援示威者。陳偉基回應時只稱，星火同盟的款項用作購買保險產品，而受益人更為個別人士，即公司負責人，形容非常不尋常。「現金就係洗黑錢特徵，購買咗個人投資產品係好唔正常，同間空殼公司係唔相稱、唔符合。」

當然你可以質疑popo，但呢樣嘢真係有問題

想問下如果份保險有投資成份，受益人可以係公司咩？

開BV公司再捐過
佢老母閪港共選擇性執法

星火要快啲出份聲明

要執屋？

一般嚟講問星火攞支援嘅時候
最起碼佢會問一問狀況同埋要你俾個名
而根據小編所知
除咗你哋聯絡嘅對話，佢哋會有文件作為記錄，所以麻煩曾經提供過個人資料比星火嘅手足自己睇路

請置頂

佢要攪都無辦法，不過我期望佢攪

戰爭的號角已吹響，到達有進無退時候

有報導話被捕四人不是星火成員

大家要唔要睇家d先免炒車？

所有問過星火攞支援嘅手足
麻煩執屋

1呃只係其中一個說明D錢係犯法得黎既例子,佢咪就係話嗰70M有好多投資產品,亦有大額現金,而黑錢就係經常以現金出入,咪俾人查
2個記者會咪講左

如果佢真係又告我
可以告我咩

但起碼佢地有機會黎搜屋
有文具咪拉你48
藏攻擊性武器
班狗有咩做唔出

如果比人搜過一次屋？

正常吳靄儀咁資深都會預左咁情況

冷靜d先

老屈

我都比人搜咗一次

武器

星火真係幫左好多
而家我地可以點幫星火？利申 保釋中

即係可以告公益金 樂善堂洗黑錢了 運作一模一樣

等佢告得入星火有案例先。

擺到明係波驊被送中之後想條屎橋

今晚見

賽馬會保良局東華三院呢啲你唔撚查？

屌你老母

快啲講下跟住掂做好嗎

你搵邊個告
公益金 樂善堂佢地自己友你覺得會告？

都係從減少狗隻方向落手最實際

佢唔係想告入你，佢係想長期凍結你，同埋搵咩戶口同佢有關連

小心又比狗凍結

大家如果有用大貓銀行轉星火 要cut戶口保身

Wtf?

根本政府個方針無變過 就係要捉哂你地 明白點解要火上加油未

之前搞過啦

離岸一定更易俾正苦周洗黑錢。大量小額資金進出呢個離岸戶口，就算香港唔做，離岸戶口個國家都可能覺得怪而做嘢。

買文具係要，但唔係俾人告都唔抗辯吧？要抗辯要打官司就要錢，就算普通到好似俾狗咬完律師陪義士落口供，除非被告人自願放棄，否則點都係要個法律支援基金言撥資源做嘢。

就算佢做同眾籌目的唔一樣既野都唔一定係詐騙
咁而家有冇捐款人報案丫？
班狗要交代清楚

全球最大洗黑錢集團告人洗黑錢

侵侵一被彈劾支那就開波
retweet比美國啦

香港人最有錢
再由零開始

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

再講多次,D錢係呃番黎,只係一個黑錢既例子
唔通販毒D錢唔係黑錢咩,一樣冇買家報案

再者,而家係警察講,個戶口持有人拎左你地D錢去投資,但D錢受益人係佢自己呀,而唔係掟番落個戶口到呀

成二百幾個五毛負評

如果係馬會acc有冇得告黑錢

fk

星火被捕手足而家點?

有人負評表示不滿而唔係負評樓主。

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

班黑警幾時先會被清算

on撚9

用stable coin 得唔得，分散下都好

莫須有

屌 E+整日熱門都係膠post
推

而家係以「涉嫌」作出拘捕
按照popo所講
原則上：佢地係要調查到「洗（黑）錢」實證，先可以起訴
但係响調查呢個期間
筆錢肯定被凍結

反而要關注下
popo可能會以其他罪名
例如話搵到嘅箭、護具等
控告星火嘅手足
等佢地繼續還押/甚至好快提控⋯

而家popo嘅講法就係因為筆錢嘅投資同收益
係under一個人名下
呢個亦都係成單案嘅關鍵

純粹猜測
咁如果被捕嘅手足
可以證明到因為之前基金個銀行戶口停用
又無第間銀行肯接手
唯有將筆基金存放入個人戶口（或popo所講嘅空殻公司帳戶下）
又因為空殻公司無過去收益（即係無財務報告）
所以好難搵到投資受託人將筆錢去投資保本增值
所以唯有用個人名義去做投資同處理投資收益
而所有收益最終都係入返落個基金相關帳戶入面（果三千幾張超市券可能係一個有用嘅辯解）
如果我呢個諗法係同實情相約
咁popo就好難證明洗錢⋯

呢條友都唔知濫告左幾多千人
連d fa都比佢提埋堂

呢條扑街一定要

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Push!!
但求教空殼公司保險產品個論點點拆:

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

5號仔呀嘛
放晒佢 取消户口囉
dllm

告咗個警察協會基金未啊

藍屍老爺話有一半入私人acc 暗示有人私吞，點覆好

呢個係最好方法
但多數人唔識入金